香港航空臨起飛前播嗰首歌

佢會播波羅蜜多心經究竟係乜嘢事

搭過一次以為得我果架先係咁

正喎

痴撚線
本身都無留意到
點知聽耐左把聲好似哥哥
但聽耐左心諗起飛前播呢啲歌做咩撚

因為佢地老闆信彿

未起飛先超渡

我都以為係我咁岩坐正班機先播呢首

我搭過幾次都係同一首
真係大吉利是

機頭仲有佛符

邊到

佢cockpit 貼埋佛像架,D鬼佬機頭見到屌晒老母

做咩撚野

因為一定會Delay, 希望先平靜下你地既情緒

點Q知,佢個office有間房長期上鎖
入面有D佛像同電子香
聽聞係比D支那高層拜神用

會唔會覺得有空難？

巴打做緊？

朋友做過
如果西方用同樣既人力物力去做支航,根本仲多新聞爆過因航啦